[公投] 正評 = 反對, 負評 = 支持

實際:
正評 = 支持
負評 = 反對

試試try try see

你up撚嘢

仲要標題同內文相反

正評:

負評:

咁都有3個reply
暫時
1:1